講咗咁奈 黑警點還眼？

相信大家經過今日31/8都好火
除咗21/7翻版之外仲有第四位眼受傷嘅手足
冇錯係第四隻
成日話還眼咁狗仔可以點還？
以我所知男性人體一共有四隻眼
左右馬屎
如果有啲狗仔唔好彩嘅話...
大家識做啦
黑警還眼
本故事內容純屬虛構 如有雷同 實屬巧合

9月1, 1300機場
你知點做未? 未知就睇啦
自由服飾, 唔洗黑衫, 唔入T1T2, 帶埋個GIP, 免口號, 免傳單(有禁制令,藐視法庭會入獄)

推 我繼續推

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

耐 我自膠 太激動

[連登公投] 同我拆哂黨鐵佢好唔好？

天時地利人和

全世界幫我簽咗佢：黑警係恐怖分子！唔好再問有無用，咩都要試！

以下開放討論 樓主瞓教備戰

請轉至Twitter同Reddit

但點走, 坐機鐵一定比人伏.